---
layout: page
title: Job
permalink: /job/
icon: play
type: page
---
* content
{:toc}

## 内推职位：

长期内推快手等独角兽公司或知名互联网创业公司的产品、前后端开发、算法、数据、市场、运营等职位。感兴趣欢迎将简历发至kai#drkaiwang.com


## 工作机会：

如有用人需求的朋友可以联系kai#drkaiwang.com，我可以推荐合适的候选人。



<!-- <h2 id="comments">Comments</h2> -->
{% include comments.html %}
